致有出去發夢既巴打

我明你，我撐你，我愛你！

#永不割蓆,前線們,我地愛你

[理性]請停止所有互屌行為

.